課金Patreon 是否不智

見到呀占個講波Patreon 有俾心水， 仲好似唔錯
諗緊好唔好課金俾佢

求屌醒

咁你咪課一個月
之後all in 哂佢貼果d

一係做富豪, 一係訓街

食麵包

訓街啦柒頭

你比完錢，再賣啲貼士比連登仔，賺死你

貨金畀啲賣料狗

講真 日日贏佢仲唔日日出曬命post咩咁你可以數到你有幾多日要輸錢